[真香港商場] 集體寫信去感謝太古廣場

太古廣場係呢個6月 同7月1
真係幫左我地香港人好多
不如我地一齊寫信去感謝佢地
可以Email去 可以手寫寫信去
最好就手寫 手寫顯示誠意
唔建議放template啦 個個一式一樣太冇誠意
我地係真心感謝太古廣場
係信中盡訴心中情就可以了

搞埋手頭上D野就落筆寫

香港金鐘道88號太古廣場
(852) 2844 8988
ppshopping@swireproperties.com

唔知有冇錯